{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702278",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "안동간고등어 일직식당"
    },
    "text": "アンドンガンサバの和食レストラン (안동간고등어 일직식당)\\n\n慶尚北道安東市雲興洞176-20\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 08:00 ~ 21:30 , 毎月2、4番目の月/休日である月曜日が祝日の時は営業 , 100席/部屋:1個 , 安東にはチムタクの他にも有名な食べ物がある。 それはまさに\"塩サバ\"だ。 この食べ物は安東を代表する孝子料理で、すでに全国的に人気がある。 サバを言えば思い浮かぶのは「伝説のカンジャブ」イ·ドンサム名人だ。 彼は塩を握ると正確に20グラムで、1日に2万匹を100%手作業でやるという方だ。 イ·ドンサム名人の実家である日直食堂は安東の美味しい店として知られており、ここでは直接塩味になったサバを焼いて販売している。 日直食堂は代々その味を守ってきており、ここでは職人の味を直接感じることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "和食レストラン「アンドンガンサバ」はどこにありますか？",
            "answer": "アンドンガンサバの和食レストランは慶尚北道安東市雲興洞176-20にあります。"
        },
        {
            "question": "アンドンガンサバの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アンドンガンサバの営業時間は08:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "アンドンガンサバは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "アンドンガンサバは毎月2、4番目の月曜日が祝日の時に休業しています。"
        },
        {
            "question": "アンドンガンサバの席数は何席ありますか？",
            "answer": "アンドンガンサバには100席あります。"
        },
        {
            "question": "アンドンガンサバには個室がありますか？",
            "answer": "アンドンガンサバには1個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "アンドンガンサバの特産品は何ですか？",
            "answer": "アンドンガンサバでの特産品は'塩サバ'です。"
        },
        {
            "question": "アンドンガンサバの塩サバは有名な方がいますか？",
            "answer": "はい、アンドンガンサバの塩サバはイ·ドンサム名人という有名な方が作っています。"
        },
        {
            "question": "イ·ドンサム名人はどのようにして塩サバを作っていますか？",
            "answer": "イ·ドンサム名人は塩を正確に20グラムで握り、1日に2万匹を100%手作業で作っています。"
        },
        {
            "question": "アンドンガンサバの塩サバはどこで販売されていますか？",
            "answer": "アンドンガンサバの塩サバはイ·ドンサム名人の実家である日直食堂で販売されています。"
        },
        {
            "question": "日直食堂はどのような店ですか？",
            "answer": "日直食堂は安東の美味しい店として知られており、職人の味を直接感じることができるお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 409
    }
}